{"A folder with the same name already exists":"이름이 같은 폴더가 이미 있습니다.","A project folder by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique package name given your workspace.":"해당 이름의 프로젝트 폴더가 이미 있으므로 만들기가 중단됩니다. 작업 영역이 지정된 경우 고유한 패키지 이름으로 다시 시도하세요.","A script file by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique script name given your workspace.":"해당 이름의 스크립트 파일이 이미 있으므로 만들기가 중단됩니다. 작업 영역이 지정된 경우 고유한 스크립트 이름으로 다시 시도하세요.","A virtual environment could not be created for the new package \"{0}\" because your default environment manager does not support this operation and no alternative was available.":"기본 환경 관리자가 이 작업을 지원하지 않으며 대안이 없기 때문에 새 패키지 \"{0}\"에 대한 가상 환경을 만들 수 없습니다.","Activating environment":"환경을 활성화하는 중","Add Existing Projects":"기존 프로젝트 추가","Are you sure you want to remove {0}?":"{0}을(를) 제거하시겠습니까?","Auto Find Projects":"프로젝트 자동 찾기","Automatically find folders with `pyproject.toml` or `setup.py` files.":"'pyproject.toml' 또는 'setup.py' 파일이 있는 폴더를 자동으로 찾습니다.","Browse":"찾아보기","Browse...":"찾아보기...","Choose python version, location, packages, name, etc.":"파이썬 버전, 위치, 패키지, 이름 등을 선택하세요.","Close":"닫기","Common Packages":"일반 패키지","Conda environment without Python":"Python이 없는 Conda 환경","Could not find a setting for 'defaultEnvManager' set to '{0}' to reset.":"'{0}'에 대한 'defaultEnvManager' 설정을 다시 설정할 수 없습니다.","Could not generate a name for env":"env의 이름을 생성할 수 없음","Create Virtual Environment...":"가상 환경 만들기...","Create a conda environment":"Conda 환경 만들기","Create a named conda environment":"명명된 Conda 환경 만들기","Create a new Python package":"새 Python 패키지 만들기","Create a new Python script":"새 Python 스크립트 만들기","Create a virtual environment in the workspace root":"작업 공간 루트에서 가상 환경 만들기","Create a virtual environment in workspace root":"작업 영역 루트에서 가상 환경 만들기","Create custom environment":"사용자 지정 환경 만들기","Create environment in your workspace":"작업 영역에서 환경 만들기","Creates a new script folder in your current workspace":"현재 작업 영역에 새 스크립트 폴더를 만듭니다","Creates a package folder in your current workspace":"현재 작업 영역에 패키지 폴더를 만듭니다.","Creating conda environment: {0}":"Conda 환경 {0}을(를) 만드는 중","Creating virtual environment named {0} using python version {1}.":"python 버전 {1}을(를) 사용하여 이름이 {0}인 가상 환경을 만드는 중입니다.","Custom":"사용자 지정","Deleting conda environment: {0}":"conda 환경을 삭제하는 중: {0}","Did not find any base Python 3":"기본 Python 3을 찾지 못했습니다.","Discovering Conda environments":"Conda 환경을 검색하는 중","Discovering Global Python interpreters":"전역 Python 인터프리터를 검색하는 중","Discovering Pipenv environments":"Pipenv 환경 검색","Discovering Poetry environments":"시 환경을 검색하는 중","Discovering Pyenv Python versions":"Pyenv Python 버전을 검색하는 중","Do you want to install extension {0} to enable {1} support.":"확장 {0}을(를) 설치하여 {1} 지원을 활성화하시겠습니까?","Edit arguments":"인수 편집","Enter a name for the virtual environment":"가상 환경의 이름 입력","Enter package names":"패키지 이름 입력","Enter package names separated by space":"공백으로 구분된 패키지 이름 입력","Enter the name of the conda environment to create":"만들 Conda 환경의 이름 입력","Environment \"{0}\" already exists. Enter a different name":"환경 \"{0}\" 이미 있습니다. 다른 이름을 입력하세요.","Environment already exists":"환경이 이미 있음","Environment manager not found":"환경 관리자를 찾을 수 없음","Environment variables for shell activation":"셸 활성화를 위한 환경 변수","Error installing Conda packages":"Conda 패키지를 설치하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error refreshing packages":"패키지를 새로 고치는 동안 오류가 발생했습니다.","Error uninstalling Conda packages":"Conda 패키지를 제거하는 동안 오류가 발생했습니다.","Extension for {0} is not installed or enabled for this workspace.":"이 작업 영역에 {0}용 확장이 설치되어 있지 않거나, 활성화되어 있지 않습니다.","Failed to create conda environment":"Conda 환경을 만들지 못함","Failed to create conda environment: {0}":"Conda 환경을 만들지 못함: {0}","Failed to create virtual environment":"가상 환경을 만들지 못함","Failed to create virtual environment: {0}":"가상 환경을 만들지 못함: {0}","Failed to remove conda environment":"Conda 환경을 제거하지 못함","Failed to remove virtual environment":"가상 환경을 제거하지 못함","Failed to reveal venv parent folder in VS Code Explorer: but venv was still created in {0}":"VS Code 탐색기에서 venv 부모 폴더를 표시하지 못했습니다. 하지만 venv는 여전히 {0}에 생성되었습니다.","Failed to set up shell profiles. Please check the output panel for more details.":"셸 프로필을 설정하지 못했습니다. 자세한 내용은 출력 패널을 확인하세요.","Initializing virtual environments":"가상 환경을 초기화하는 중","Install":"설치","Install Extension":"확장 설치","Install Python":"Python 설치","Install an environment manager to get started. If you have installed then it might be loading or errored":"시작하려면 환경 관리자를 설치하세요. 설치한 경우 로드 중이거나 오류가 발생했을 수 있습니다.","Install packages found in dependency files.":"종속성 파일에 있는 패키지를 설치합니다.","Install project as editable":"프로젝트를 편집 가능한 프로젝트로 설치","Install project dependencies":"프로젝트 종속성 설치","Installed":"설치됨","Installing Conda packages":"Conda 패키지를 설치하는 중","Invalid package name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"잘못된 패키지 이름입니다. 문자, 숫자, 밑줄, 하이픈 또는 마침표만 사용하세요. 문자 또는 숫자로 시작하고 끝나야 합니다.","Invalid script name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"잘못된 스크립트 이름입니다. 문자, 숫자, 밑줄, 하이픈 또는 마침표만 사용하세요. 문자 또는 숫자로 시작하고 끝나야 합니다.","Manages Conda environments":"Conda 환경 관리","Manages Conda packages":"Conda 패키지 관리","Manages Global Python installs":"전역 Python 설치 관리","Manages Pipenv environments":"Pipenv 환경 관리","Manages Poetry environments":"시 환경을 관리합니다.","Manages Pyenv Python versions":"Pyenv Python 버전을 관리합니다","Manages virtual environments created using `venv`":"'venv'를 사용하여 만든 가상 환경을 관리합니다.","Name cannot be empty":"이름은 비워 둘 수 없습니다.","Named":"명명됨","No":"아니요","No Python found in the selected conda environment":"선택한 Conda 환경에서 Python을 찾을 수 없습니다.","No Python found in the selected conda environment. Please select another environment or install Python manually.":"선택한 Conda 환경에서 Python을 찾을 수 없습니다. 다른 환경을 선택하거나 Python을 수동으로 설치하세요.","No base Python found":"기본 Python을 찾을 수 없음","No conda environment root found":"Conda 환경 루트를 찾을 수 없음","No environment provided by:":"제공된 환경 없음:","No package manager found":"패키지 관리자를 찾을 수 없음","No packages found":"패키지를 찾을 수 없음","No projects found":"프로젝트를 찾을 수 없음","No workspace folder is open or provided, aborting creation.":"열려 있거나 제공된 작업 영역 폴더가 없으므로 만들기가 중단됩니다.","Ok":"확인","Open in Browser":"브라우저에서 열기","Open in Editor":"편집기에서 열기","Open settings":"설정 열기","Package":"패키지","Prefix":"접두사","Project created but unable to be correlated to correct Python environment.":"프로젝트를 만들었지만, 올바른 Python 환경에 연결할 수 없습니다.","Quick Create":"빨리 만들기","Recommended":"맞춤","Refreshing Conda environments":"Conda 환경을 새로 고치는 중","Refreshing Conda packages":"Conda 패키지를 새로 고치는 중","Refreshing Global Python interpreters":"전역 Python 인터프리터를 새로 고치는 중","Refreshing Pipenv environments":"Pipenv 환경 새로 고침","Refreshing Poetry environments":"시 환경을 새로 고치는 중입니다.","Refreshing Pyenv Python versions":"Pyenv Python 버전을 새로 고치는 중","Refreshing virtual environments":"가상 환경을 새로 고치는 중","Removed shell startup profile code for Python environment activation. See [logs](command:{0})":"Python 환경 활성화를 위한 셸 시작 프로필 코드를 제거했습니다. [logs](command:{0})를 참조하세요.","Removing virtual environment":"가상 환경을 제거하는 중","Reset setting":"설정 초기화","Script":"스크립트","Script name must end with \".py\".":"스크립트 이름은 \".py\"로 끝나야 합니다.","Search `PyPI` packages":"`PyPI` 패키지 검색","Search and install popular `PyPI` packages":"인기 있는 `PyPI` 패키지 검색 및 설치","Searching for dependencies":"종속성을 검색하는 중","Select Folder":"폴더 선택","Select Interpreter":"인터프리터 선택","Select Project folders or Python files":"프로젝트 폴더 또는 Python 파일 선택","Select Python Executable":"Python 실행 파일 선택","Select Python projects":"Python 프로젝트 선택","Select a Python Environment":"Python 환경 선택","Select a folder to create a global virtual environment":"전역 가상 환경을 만들 폴더 선택","Select a package manager":"패키지 관리자 선택","Select a project creator":"프로젝트 작성자 선택","Select a project, folder or script":"프로젝트, 폴더 또는 스크립트 선택","Select an environment manager":"환경 관리자 선택","Select an option":"옵션 선택","Select environment creation mode":"환경 만들기 모드 선택","Select one or more projects, folders or scripts":"하나 이상의 프로젝트, 폴더 또는 스크립트 선택","Select packages to install":"설치할 패키지 선택","Select packages to uninstall":"제거할 패키지 선택","Select the type of conda environment to create":"만들 Conda 환경의 형식 선택","Select the version of Python to install in the environment":"환경에 설치할 Python 버전 선택","Setting up shell profiles for {0}":"{0} 셸 프로필 설정 중","Shell profiles have been set up successfully. Extension will use shell startup activation next time a new terminal is created.":"셸 프로필이 성공적으로 설정되었습니다. 확장은 다음에 새 터미널을 만들 때 셸 시작 활성화를 사용할 것입니다.","Shells: {0}":"셸: {0}","Single-character package names cannot be a number, hyphen, or period.":"단일 문자 패키지 이름은 숫자, 하이픈 또는 마침표일 수 없습니다.","Single-character script names cannot be a number, hyphen, or period.":"단일 문자 스크립트 이름은 숫자, 하이픈 또는 마침표일 수 없습니다.","Skip package installation":"패키지 설치 건너뛰기","Template file does not exist, aborting creation.":"템플릿 파일이 없으므로 만들기를 중단합니다.","Template folder does not exist, aborting creation.":"템플릿 폴더가 없으므로 만들기를 중단합니다.","The default environment manager is set to '{0}', but the {1} executable could not be found.":"기본 환경 관리자가 '{0}'(으)로 설정되어 있지만 {1} 실행 파일을 찾을 수 없습니다.","This environment is selected for non-workspace files":"이 환경은 비 작업 영역 파일에 대해 선택되었습니다.","This environment is selected for project files":"이 환경은 프로젝트 파일에 대해 선택됩니다.","To enable \"{0}\" activation, your shell profile(s) may need to be updated to include the necessary startup scripts. Would you like to proceed with these changes?":"\"{0}\" 활성화를 사용하려면 셸 프로필을 업데이트하여 필요한 시작 스크립트를 포함해야 할 수 있습니다. 이 변경을 진행하시겠습니까?","Uninstall":"제거","Uninstalling Conda packages":"Conda 패키지를 제거하는 중","Uses Python version {0} and installs workspace dependencies.":"{0} Python 버전을 사용하고 작업 공간 종속성을 설치합니다.","Venv Folders Setting":"벤V 폴더 설정","View Logs":"로그 보기","View setting":"설정 보기","Waiting for environment managers to load":"환경 관리자가 로드하기를 기다리는 중","What is the name of the package? (e.g. my_package)":"패키지의 이름은 무엇인가요? (예: my_package)","What is the name of the script? (e.g. my_script.py)":"스크립트의 이름은 무엇인가요? (예: my_script.py)","Would you like to create a new virtual environment for this project?":"이 프로젝트를 위해 새 가상 환경을 만드시겠습니까?","Yes":"예","newPackage":"newPackage","newScript":"newScript","uv":"uv"}
